新車就到 拎車有咩需要注意？

就有得拎新車 cla250 c118 黑色，拎車時有咩需要注意？
另外 鍍膜好 定 貼好 定唔洗理？

Sorry借個位

出車前，擺個火盤係車頭，火越猛越好，然後就咁揸過去，檻過火盤咁解。

之後揸去洗車，但記住要用碌柚葉水。

咁就可以保你路上平安

新engine要run in
頭5000公里唔好行得高轉

搵人驗車，代理可以抄完你部新車自己整返扮冇事發生過

聽人講要同死條喉打番個茄倫先 廢事佢小氣

CLA250喎
梗係痴返個AMG章
同埋入Vpower

試下撞一撞睇下鋼水好唔好

冇野搞 因為a class 通常好快撞

沒錯 要試埋Airbags

coating 平d last短d 半年左右
痴紙全車最平都18000 但效果好，手工好同冇痴一樣，last到5到7年，洗車coating用水ok，痴左紙睇你隻紙普通紙水洗，靚紙就問返師傅

另外sales話送半價鍍膜$4xxx ，好唔好做？有冇用？

平過60萬車 唔洗搞咁多野

裝車cam先

香港太多仆街揸車